1. Функции это один из типов данных в js который нужен для того чтобы не повторять один кусок кода каждый раз. Вместо этого можно использовать функцию которую дают возможность удобно и сколько хочешь раз вызывать роботу зарание подготовленого куска кода(тоесть функции), например функцией может быть калькулятор.

2. Функция это всего-то готовая к роботе машина, а аргументы это то с чем она будет роботать. Это как с той же функцией калькулятор, не передав ей две цифры и математичискую операцию для роботы она просто нечего не сделает, ей просто не будет с чем роботать.

3. Оператор return просто по прошествию операции возвращает результат, тоесть функция получает результат но с ним нечего не делает, просто можнот сказать документирует его как факт, чтобы получить результат уже надо использорвать другие возможности. Например вывести функию в которой есть return в консоль через
   console log
